係咪借左錢比人會失財運?

有無人講下經歷????定照樣贏大錢??

銀行日日借錢比人 破咗產未？

打橫黎講